我想同我老豆老母講句

咁撚鍾意中共 你死番上大陸過世啦
認真
點極都唔化 講清楚比佢聽又唔肯聽
成日話你地啲後生仔乜乜乜
屌那星 成個腦好似塞撚左咁

唔撚想留起屋企見到佢地 篤眼篤鼻

你要好認真咁同佢地講
大灣區咁好
第時幫佢地安排返大陸住啦

而家野都唔想同佢地講
屋企都唔撚想返
反正不嬲都自給自足緊 係差未租樓

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！